有冇人買到小王子

間間都話得十幾張
間間都話6 點幾就排隊
07：20 咩都見唔到

買到呀，我6點半去到已經有差唔多10個人係度排，一間鋪得十幾張，7點已經太遲啦

失策添

6點半開始排 岩岩好買到

啲人即刻上網sell$1000, 都痴撚線

6:55 排，排到

我買唔到都唔會助長佢哋㗎 哼

會唔會再出？

我真係估唔到要排隊
咁既卡
我好老定7點先去到

我都係
平時都唔覺有人鐘意小王子
之前出杯都買到

Email左叫八達通公司加推

但信心唔大

我都好想買

買到1張
之前網上又訂到1張 下星期寄黎

七點出到去見到排哂隊諗住冇機
點知俾我揾到間ok冇人排隊仲有兩張淨

想要

我淨係買左1張，之後後面果個都買左最後果張

邊到可以上網訂?

完咗喇
之前o e pay可以提前預訂

之前開o e pay搵左好耐都搵唔到邊到訂

啲人好似話十點開始點知九點半就有人預訂到十點開app嗰啲就冇曬

咁仆街 屌
想要一張都咁難

我都係，老神在在諗住冇乜人買，點知行咗三間都話冇，個職員話未開鋪已經有人排隊，仲叫人唔好再排

唔係呀嘛

地區？

每間好似得15張
東涌地鐵站個間開賣前個呀姐截龍

我都係 6:50落去無曬

有冇人可以放一張300$收
真心鐘意小王子 謝謝

carousell 開到1000蚊

顛左拎小王子黎炒 根本侮辱咗個故事
我仲以為冇乜人會鐘意

me too
我開400幾都買唔到
去左4間都話派曬籌 好sad

咁唔怪得啲人出到千幾蚊張啦
真係有錢
我覺得個價太高太助長班炒家

係呀 一開始我出250 但d價係咁升
香港地咩都炒
我放棄左了

係呢到睇下有冇有心人可以放一張

我都想要

而家啲價咁唔理性冷靜，要收都等埋22號o e bay郵寄批郵寄貨多返貨量先收啦

買到張，6449號咁唔老黎

收8964都收

應該唔放啦，老豆專登出去幫我排
但其實我係買俾男朋友
BTW我真係好懷疑放1千嗰啲到底有無人會買...
但如果咁都有市場 只會越炒越高

係度托價左手交右手姐
之前小忌廉炒貴幾百而家都係貴幾十蚊

唔緊要多謝

班仆街一定唔理個故事講乜 成個腦就知點賺錢
千祈唔好助長歪風 成一千蚊搵鬼去買

06:30去排

唉
而家先知
如果唔係會買

我都係見到人影先知好想要
真係好中意小王子

貪得意買左張試玩佢支燈

幾時去買好
依家炒到咁撚貴

你貪得意完可以考慮下放俾我
對唔住實在太想要

你唔介意我攞過佢出黎舞左陣 又幫佢增值用黎買早餐就無問題了

$200收

唔介意啊 留個tg?因為我喜歡小王子好耐